啲所謂本土派咁落力屌泛民有乜好處？

一日到黑就jer住泛民嚟屌 陰啲陰啲界自己友啲票 又唔正正經經做啲實事....

我感覺一半係五毛
一半鍵盤戰士

啱 你睇下嗰個關xx開啲post就知

為啖氣

因為解決泛民就係本土派要做嘅第一件實事...

唔係以為界下票呃下細蚊仔就選到啊

有錯唔撚屌得架？？？

《人必自侮而人後侮之》囉仆街扮民打狗！！！

係咁上下啦 由頭到尾都唔係做咗啲乜貢獻到香港

五十步笑百步咁囉

泛民即係建制，選唔到都要界佢地票，有乜錯?

唔屌得返屋企打飛機算啦！！！！

一句到尾：

香港今日咁，《物先腐而後蟲生》，《腐》者正正係你地呢班扮民戲子，尤其成班搵食大愛支潛共狗促成囉！！！

泛民係咪建制就唔知 但本土由頭到尾都係柒下柒下咁 想支持都支持唔落

其實連dewi都要幫泛民講說話就知其建制本質

建制都唔一定係壞事 唔好上太多連登畀人洗腳

定真本土想界票啊

其實而家d五毛真係好難睇得出
扮本土既有
扮泛民又有
擺明係五毛都一堆
就係等你分唔到

邊有咁多五毛....

你自己都係啦扮咩

又亂屈人五毛

嗯

保持獨立思考就唔驚

其實佢呢啲思維咪正正係依家泛民嗰套，為咗議席賣乜都得

？

屌一班死霸住個位又做唔到野，
仲要不停灌輸錯誤抗爭觀念俾群眾，
係咁俾假希望上一代人，永遠唔承認失敗，但事實係上民主程度係泛民領導下不斷倒退。而呢班撚屌就打算繼續呃飯食，面對中共不斷人口清洗仍然鳩做，浪費保貴時間。

而本土派認為中共加快人口殖民下可以唯持泛民得票多於建制嘅日子已經唔水多，而泛民得票包括嘅多數都係遊離票，本土/港獨漂原根本就同泛民重疊。咁唔屌泛民屌邊個？

(以上本土派基本論述，土本/自決/港獨本身就係泛民支持者分裂出黎)

各主持歌頌習近平, 幫習近平守貞節牌坊, 誤導支持者一次又一次比時間同比機會共產黨,原諒共產黨

支持者有隱性專制獨裁基因, 唔一齊METOO就要比媒體封殺, 唔包容難民就要比ISIS殺死

信升旗易德道班9UPPER廢佬,話咩為啖氣呢D弱智到無能既原因你就輸鳥

就好似美國民主黨咁, 收中國獻金, 比中國加入WTO, 令中國富起來之後,中國就開始諗侵略或同化周邊國家,甚至全世界, 美國民主黨咁做唔單出賣美國, 仲出賣埋民主
我點解唔屌得希拉利2公婆? 我點解唔屌得美國民主黨?
為撚左自己或自己黨既利益, 害撚死中國周邊既其他國家, 仲唔撚屌得?

ISIS呢D恐怖份子
中國呢D科學怪人
全撚部都同美國民主黨有關
係美國民主黨間接製造左呢D毒瘤出黎
最撚可怕既係, 班支持者仲叫人包容呢D毒瘤
未來民主國家收皮, 美國民主黨就係元兇之一

正見，例如方國珊呢類值得支持。所謂泛民跟本充斥政棍、偽君子、標題黨。

泛民咪一撚樣。

正確黎講應屌班 globalist
呢班跨國集團

泛民Fans JR話本土唔係泛民既同路人，係狗
唔係同路人，咁補選時仲含唔含撚好？

話完人係狗係鬼，仲要人投返比你地

咁泛民中真係有人投共賣港wo

馮偉光，羅致光
都唔好提其他啦，全部都係出自於民主黨
抵比人屌啦
講投誠邊夠民主黨多？

攻擊泛民恨過建制？
人地打建制直情出手打埋人地

去返本題啦，家陣係泛民話本土派唔係自己人
你地係連選民都屌埋一份，包括你
到時班泛民打手唔好上黎叫人含撚就得

打日本仔個時共產黨一樣攪國民黨

幾時有本土派幫林鄭站台？

泛民分黨分派，有走溫和投降路線，有走激進路線，如果乜都扣泛民帽子，對泛民其他黨派的確唔公導。

原來話完人係狗都仲要人當你係同路人
泛民fans 好波

其實本土派屌走泛民飛係偽命題黎

正如本土港獨派成日話咩幾十年後就係佢地世界一樣，係冇可能發生
因為人越大就想安穩偏向溫和
就算唔變藍絲奶共一樣變淺黃

我見到你唔當人係人先

最少我無點屌過眾志班人

原來泛民唔罵得？

總之，泛民罵完人，仲要人選返你地入去
難lo

做咩無啦啦分左右翼
一班左右不分既人係到懶係左/右

即係你都認泛民屌完選民 人地唔會投返泛民啦
咁就唔好再派打手上黎叫人含撚啦

如果說年輕人對泛民失望
咁本土呢？
本土打手最醒周圍屌人
泛民俾人dq點都有幾千人出來
梁游俾人dq去示威加埋記者冇100人

既然你地認為本土是得民心，點解冇人支持你們，因為香港人是衰人？

所以就同共產黨同一陣線打壓啦

西環果晚過500 wo

請正名連登時事台本土派

李華明

賣完菊花再賣腸，可憐！！！

咁就唔好派打手上黎叫人含撚啦

界票？自己友？
泛民支持者又用垃圾招